美國, 英聯邦制裁未？

仲係得個講？

英/美：2047先，不了

流浮山 非洲蝗蟲 人權法報告

非洲蝗蟲未到咩？

俾中國蝗食晒啦?

美國就等睇5月尾個報告，英國班仆街應該會用疫情拖到下年先再算

英國應該等肺炎滅國都仲未肯郁

其實日落帝國肯郁都做唔到乜

老美要等埋兩會，而家都打壓緊中共